左定右？

左：
右：

左for sure

一定左啦

右，玩佢個鼻都可以玩成晚

樓主好靚仔